fresh grad 好擔心

有焦慮症 好驚返工7下7下咁
讀既又係嘥銀紙
唔知做咩好